Ze bedankte hem opnieuw en opnieuw; en, met een zoetheid van adres welke altijd bij haar geweest, nodigde hem uit om te gaan zitten.
Maar dit weigerde hij, zoals hij vies en nat was.
Mevrouw Dashwood smeekte toen om te weten aan wie zij was verplicht.
Zijn naam, antwoordde hij, was Willoughby en zijn cadeau thuis was bij Allenham, vanwaar hij hoopte dat ze hem de eer om morgen te bellen om te informeren naar Miss Dashwood.
De eer werd snel verleend, en hij vertrok toen, om zichzelf nog meer te maken interessant, in het midden van een zware regen.
Zijn mannelijke schoonheid en meer dan gewone gratie waren onmiddellijk de thema van algemene bewondering en de lach die zijn dapperheid opwierp tegen Marianne kreeg een bepaalde geest van zijn buitenkant attracties .-- Marianne had zelf minder van zijn Mama gezien rust, voor de verwarring die krijste over haar gezicht, op zijn opheffing haar op, had haar beroofd van de macht om hem na hun te beschouwen het huis binnengaan.
Maar ze had genoeg van hem gezien om mee te doen aan alle bewondering van de anderen, en met een energie die haar altijd sierde lof.
Zijn persoon en lucht waren gelijk aan wat haar fantasie ooit had getrokken voor de held van een favoriet verhaal; en in zijn dragen haar in de huis met zo weinig vorige formaliteit, er was een snelheid van gedachte die in het bijzonder de actie aan haar aanbeval.
elk omstandigheid die bij hem hoorde was interessant.
Zijn naam was goed, zijn de woonplaats was in hun favoriete dorp, en zij kwam snel te weten dat van alle mannelijke jurken was een schietjas de meesten.
